有冇laptop背包介紹？

Budget HKD1000 以下

想可以放到15寸手提電腦

有一個hellolulu岩心水但未係最好，所以想請教一下

唔該各位

推

Herschel or 冇咁pro既kanken

Herschel都唔錯

Thule